會唔會終有一天有機會，健吾會得到報應?

閪到一個比黑狗仲要閪既垃圾，真係唔驚有報應嗎？

會人在做天在看

條撚樣成撚日話自己講真話，實情就係鳩叫抽油水